點解帶土 班同佐助唔用神羅天征 同修羅道玩體術？

y

照你咁講 點解帶土又唔用天照呀

神羅天征嚴格黎講所有輪迴眼擁有者都識
不過彈開人去到故事後期冇乜意思咁解

修羅道咁撚樣衰佢地賣型既點會用

你不如問點解佐助唔復活寧次啦

彈開 開左死門既凱

反作用力自己收皮

打嗚人